我好憎我家姐

小妹幾年前頂唔順家姐啲閪人性格
搬咗出去同人夾租
咁有時我都會同男朋友番屋企食下飯
不過好多時都係趁佢唔喺屋企先番廢事見
（佢好撚鍾意對我男朋友同細佬女朋友黑面）
咁前幾日我就同男朋友番去食飯
食完傾下計同細佬打下機就留夜咗，咁岩家姐又話唔番，所以兩老就叫我地留低訓
咁我禮貌上都有講聲，家姐同我以前上下格床既，個晚我地就訓番我張上格床
第二日我男朋友有野做走咗
咁我就開電腦煲下劇啦
點知原來家姐無log out WhatsApp
然後突然就彈咗通知出黎
咁我又仆街既我開咗黎睇
點知內容就係鬧鳩我同我男朋友
話我地實喺佢間房搞野 仲話我搬咗出去就咪喺屋企搞 要搞就去開房搞
我嬲到仆街
仲要見到佢個fd約佢一陣食元氣我屌佢老味
點先可以斷絕關係啊

between，我有留幾套衫喺屋企，個晚我開衣櫃換衫，見到佢買左幾套情趣內衣待用

介紹黎識幫你教返好佢

Web版whatsapp冇佢部電話係度可以開到？

Gay
男人先會叫自己小妹

著佢套情趣內衣扑野,再放返入去衣櫃

叫你男朋友馴服下你家姐啦

得㗎

咁同女仔講野 唔怪之得叫A0毒撚